hkcc求marketing書

想問有無巴絲有mkt書+study guide
有嘅可唔可以留一留tg聯絡

有 mkt書

有埋marketing guide

同問

我有99%新, 有埋marketing guide

可放Marketing 書 + study guide
有highlight 部份notes
Keep得好
有意tg

有mkt書 + study guide 99%新
另外仲有econ同maths書
tg:

Tg唔到你 不如wts? 65727352